立法會開衞生事務會，Ann姐做主持！

屌

抗疫保命
推翻暴政

問佢有冇蒸口罩

俾個蒸口罩既做衞生事務會主持 真係天下間既笑話

入青山搵個病人都好過佢

有冇人開波開佢蒸口罩啲野

泛民應該拎個電磁爐 當場蒸口罩問Ann姐咁仲用唔用得

乜嘢係蒸汽
同蒸氣一樣？

仲有炒煮炸燉都未出

仲夠膽問醫生有冇 100 度蒸口罩呢樣野
醫生: 冇呢回事

楊岳橋好野 !!

鞭死陳可恥

楊岳橋依段說話真係講得好好

泛民支持修改議事規則下放權力俾細會主席可以踢人走
開佢波? 會都冇得開呀
踢你走洗撚理由

OVER MY DEAD BODY

on9 , 個罩濕左都唔用得啦，蒸？

俾人屌完仲要死撐

痴撚線政府

連依家倉存有幾多口罩都唔肯講

陳可恥話無數字 , 譚文豪最尾勁大聲鬧鳩佢

唉 .... 可悲

咁既政府真係第3世界

now 特登剪咗精華片